銷情仍然很爛 但仍覺燦爛

樓市寒冬後面站著物業負資產